港鐵內地業務高層捲貪污調查 昨日突然離職 被保安挾走

港鐵一位負責內地事務的港鐵高層昨日（25日）突然離職，並在保安人員陪同下「執包袱」離開港鐵九龍灣總部辦公室。
兩名消息人士向《香港01》透露，港鐵一位負責內地業務的高層懷疑捲入貪污調查，被港鐵即時解僱。《香港01》已向港鐵查詢，正等待回覆。

炒人還炒人
整返個站先

係未諗住搵人祭旗就當無野

HK01話佢有份搞深圳天頌，呢個盤係2011年批至2015年賣樓
再對比返港鐵各年年報主要管理人員個表，再睇下而家港鐵物業發展(深圳)有限公司董事班友
發覺有條友何X華由2014係年報出現負責中國物業，去到2018年都仲係穩坐管理層一職
如果支那01咁報呢個高層出黎....

2014年年報

2015年年報

2016年年報

2017年年報